有巴打話聽晚係公園同我做冬

會唔會比人放飛機

講得出就應該唔會

會

幾時改id叫ptbf

條仆街好似潛水了
我話明請埋佢食牛角飯

詩詩明天煮大餐吧

最近無上硬件台
呢排你同悠二關係點樣

Maybe去親戚家食

知你脫毒成功啦
戈度咪又係無乜點變

睇錯 以為有巴打係公園同你做愛

聽晚同你做冬

如果巴打你請食飯，應該連登排哂隊同你瘋狂做冬

30蚊牛角飯ok?

照殺

我 邊區